習曱甴

邊個取架
好衰架
我唔同意

唔好打出黎呀
太多人咁打會被GOOGLE算法捉上去做熱門搜尋架
千祈唔好係YAHOO搜尋習曱甴,YAHOO咁多藍絲睇

習曱甴

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

甴近平

[品葱] 蔥友幫我哋整咗個backup區